[多圖]繼暴大之後 明專變左暴專

話說上星期去明專搵朋友 未入學校已經成地文宣
入到去成間學校啲文宣無處不在 睇到佢地930罷課不罷學張poster請埋十年導演同民陣召集人分享
明專同學好波

神獸

終於有人講

Shitty都有黐 不過好快被人搣左 暴專好野 隔離post嘅埋大完全冇得比

好波

隻神獸又幾靚

感到自豪
利申:暴專yr1

埋土撚表示極自卑

推到其他學校效法

歡迎過黎CC

一定會再黎 手足加油

其他學校可唔可以效法

support

有冇人報吓馬鞍山政協校長個間港專

我都係自卑埋土撚啊

其實明專好似都偏紅 但啲文宣已經留超過一星期
今次呢間學校由上而下都變暴專
港專就真係應該不了

點解埋土學生組織唔自發架
聽朋友講明專今次係好多學生同學生組織自發
930又真係做到罷課不罷學 利申有聽到岑生分享

HKDI好似1010都罷課

我係暴專人呀屌

CC今日由3點圍屌lecturer圍到7點幾 係咪趴咗明專頭 仲要上埋報

g持

加油整多啲靚靚

大家自己人唔洗分 大家都係暴專
係我呢啲埋土撚有些少自卑

We connected

我想講個成魔之路因爲落雨啲紙爛囇
同埋我日日翻學見到都會笑

嗰日行過成魔之路見到葉劉個樣五官斜哂笑到我仆街 係咪專登

暴專人留名

好多暴專人阿

push

暴專好野

好正呀
暴專萬歲

呢個係影印問題，我一路整一路笑

暴專畢業生

暴專留名

好多連豬

貼連豬嘅我都G持！

暴專好波

推